請問晚上十一點到珠海站，幾耐去到澳門港澳頭？

晚上十一點到珠海站，跟住行去過拱北關口，再坐的士去港澳碼頭，請問約需時幾耐

十二點前會到，但問題在於等的士等幾耐

過左關去碼頭就好快姐，關鍵係有無車

我想買定船飛返香港
諗緊買十二點半定一點

用港珠澳啦
俾人屌都咁答你

十二點半乜都夠啦，夜晚去碼頭車程十分鐘

買晏d無死，早到咪排後補，到時有位就上得到早d既船

我都咁諗
唔該哂

諗下翻到香港有無尾班車好過

哦呢個無所謂
我坐的士claim 公司

港豬澳啦
24小時都有車
俾人怒屌都咁講

請問珠海站落左動車後
點去坐車，有冇教學

搭的士去口岸
去到買飛
快靚正

的士廿蚊左右 大巴5蚊 2架係站對出都有車

就咁話去港豬澳口岸得架啦？

去珠海口岸
果度有巴士搭番香港
過完關再搭b4去機場或b6去東涌

落左動車 已經係拱北口岸隔離

去澳門/人工動口岸都係要搭車

星期五六日夜晚 澳門去香港船多數冇哂飛
得返頭等都要等一個鐘以上

多謝指教

咁我去港豬澳了